% @Difficulté 2
% @Source DNB
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}[Source=DNB,Trajet={1,2,3}]
%CE2008
\og Le nombre caché :
\begin{itemize}
\item  Je suis un nombre entier compris entre 100 et 400. 
\item  Je suis pair. 
\item  Je suis divisible par 11. 
\item  J'ai aussi 3 et 5 comme diviseur. 
\end{itemize}
Qui suis-je ? \fg.\\
Déterminer ce nombre en expliquant. 

\end{exercice}


\begin{Solution}
Il s'agit du nombre $330$.
\end{Solution}